Dark souls board game

好似無巴絲有back 放番黎遊戲台好了
原post:

推呀推

無人

推動

有back等緊到

終於有人應
你有無得tracking

我無收到 但聽班老外話有

其實正確啲黎講我係跟左團，所以睇唔到

跟團？ 唔明

果陣有間鋪頭開團購，所以取消咗自己個back join咗佢地

推推

推

有back即係點？
今日先知有呢隻game

正post應左你
Btw推到多d人去正post

推Dark souls 系列

推到多d人去正post

Push

訓前再推

推 點會咁少backers

Push呀

推多日

推呀

訓前一推

冇人玩

推推 正post go go go

BACK 咗